# README

Practicando ruby on rails. Practicas profesionalizantes.

Ejercicio 3: VideoClub
El VideoClub visto en las prácticas anteriores, quiere comenzar a ofrecer a asociados el
alquiler de películas a través de una aplicación web, por el momento necesita generar una
aplicación web que anuncie su sitio.
Tareas:
1. Iniciar un proyecto con nombre “VideoClub”.
2. Agregar el controlador
3. Agregar una acción del controlador
4. Agregar la ruta
5. Agregar una vista que informe “Sitio en construcción”


------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------



This README would normally document whatever steps are necessary to get the
application up and running.

Things you may want to cover:

* Ruby version

* System dependencies

* Configuration

* Database creation

* Database initialization

* How to run the test suite

* Services (job queues, cache servers, search engines, etc.)

* Deployment instructions

* ...
